'\" te
.\" Copyright 2004 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. Use is subject to license terms.
.TH scqsd.conf 4 "9 Jun 2004" "Sun Cluster 3.2" "Sun Cluster ファイル形式"
.SH NAME
scqsd.conf \- 定足数サーバーの起動ファイル
.SH SYNOPSIS
.LP
.nf
\fB/etc/scqsd/scqsd.conf\fR 
.fi

.SH DESCRIPTION
.sp
.LP
\fB/etc/scqsd/scqsd.conf\fR ファイルに含まれている情報を使用すると、\fBclquorumserver\fR コマンドでマシン上の定足数サーバーインスタンスを管理できます。このファイルの各行は次のような書式を持ちます。
.sp
.in +2
.nf
\fIfull-path-to-quorum-server-binary\fR [\fB-i \fR\fIinstancename\fR] [\fB-p \fR\fIportname\fR] [\fB-d \fR\fIquorumdirectory\fR]
.fi
.in -2
.sp

.sp
.LP
行頭に番号記号 (#) がある行はコメントとして扱われ、無視されます。どの行も、ファイル内の指定に従って実行されます。
.sp
.LP
各オプションについては、\fBscqsd\fR(1M) を参照してください。
.SH EXAMPLES
.LP
\fBExample 1 \fR初期の scqsd.conf ファイル
.sp
.LP
構成ファイルのデフォルトの内容を、次の画面に示します。

.sp
.in +2
.nf
#Copyright 2005 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved.
#Use is subject to license terms.
#
#ident "@(#)scqsd.conf 1.4  05/10/10
#
#This is the startup for for Quorum Server daemons.
#Each line in the file starts up an instance of the quorum server 
#daemon. The command must have the following format:
#
#full-parth-to-quorum-server-binary 9-i instancename] [-p [port] \
#  [-d quorumdirectory]
#
#The minimum requirement to start multiple quorum servers is to 
#speciry a unique port and a unique quorum directory for
#each quorum server instance.
#
#To configure more instances, add commands to this file.
#Lines beginning with a # are treated as comments and ignored.
#
/usr/cluster/lib/sc/scqsd -d /var/scqsd -p 9000
.fi
.in -2
.sp

.SH SEE ALSO
.sp
.LP
\fBscqsd\fR(1M)、\fBclquorumserver\fR(1CL)
.SH ATTRIBUTES
.sp
.LP
次の属性の詳細は、\fBattributes\fR(5) のマニュアルページを参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能\fBSUNWscqs\fR
_
安定性:発展中
.TE

